聯盟高層認為, stephen curry 被高估

zach lowe: 現在排名普遍認為curry 在kd 之後, 但勇士敵隊高層認為, curry 比kd 更接近lbj

curry 上場的勇士流暢度遠高於 kd 在陣的勇士

近兩年季後賽睇得出, 特別係馬刺/騎士, 寧願夾死curry 都要單防kd, 呢點側面反映出邊個先係對球隊影響力最強的球員

而咁多年季後賽入面, 都好少見到有球隊會double team kd, 如有, 請舉例

相反, 包夾curry 側多不勝數, 要舉例唔包夾curry的季後賽球隊, 恐怕要追索番2013年

topic 打錯
其實係被低估